請課金支持立場新聞

積少成多，幾十蚊幾百蚊都好，前線記者係無辜，幫得幾多得幾多